"Failed to update setting, retry?" = "無法更新設定，要重試嗎？";

"Error loading connected accounts.\n\n(%@)" = "載入已連接的帳戶時發生錯誤。\n\n(%@)";

"Model Info" = "模型資訊";

"Always" = "一律如此";

"Select which websites are allowed to see data from conversations with %@." = "選取哪些網站可查看與 %@ 進行的對話資料。";

"This chat uses an older version of your custom instructions." = "此交談使用舊版本的自訂指令。";

"Report Conversation" = "檢舉對話";

"Custom instructions" = "自訂指令";

"No actions are available for this GPT" = "此 GPT 沒有可用的動作";

"Description" = "說明";

"Actions" = "動作";

"Are you sure you want to log out of %@?" = "你確定要登出 %@ 嗎？";

"Privacy & Safety" = "隱私權與安全";

"Error loading action settings" = "載入動作設定時發生錯誤";

"Capabilities" = "功能";

"Report GPT" = "檢舉 GPT";

"Privacy Policy" = "隱私權政策";

"Manage which 3rd-party accounts can be accessed by %@." = "管理哪些第三方帳戶可由「%@」存取。";

"No connected accounts are available for this GPT." = "此 GPT 沒有可用的已連接帳戶。";

"Accounts" = "帳戶";

"Report" = "檢舉";

"Connected Accounts" = "已連接的帳戶";

"Ask" = "詢問";

"Please try again later.\n\n(%@)" = "請稍後再試。\n\n(%@)";

"None" = "無";

"Confirm Logout" = "確認登出";

